大家唔好叫黑社會啦

曱甴就話唔叫得,暴徒呢?

我想睇謝蛇同林鄭暴徒暴徒咁稱呼自己伙計

PUSH

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎